約大家22/6 去黃竹坑晨運

正式約大家22號去黃竹坑晨運！

日期：22/6
時間：0630
地點：堅尼地城 (卑路乍灣) 總站

由於附近警隊新犬準備出閘
想大家為左個人安全，講帶頭盔同口罩去
（唔會有衝突 保障自己/抗議 if you like)

參考記者做法
多人就去
請公海join group

現正招募文宣設計poster

聽聞黃竹坑個邊朝早風景優美晨運一流

試推有人一齊晨運就搞
無就算

目標團： 40人

留翻d人力推進立法會#yup分散力量容易被逐個擊破

利申：夢見過